點解有咁多易分辨嘅五毛出現？

佢地講嘅野好有藍絲page嘅口吻，唔同啲一直潛伏係到嘅帶風向五毛咁，我懷疑連登嘅申請方法有位置被破解左。

1.類似之前用edu地址，會唔會有org/gov或者其他域嘅email可以申請
2.hack 入 Ac

屌你老母俾人hack鳩左連登ACC

唔係想怪連仔，只係想場運動唔好因爲咁樣而輸

佢地係洗緊post, 當你block哂呢班好明顯嘅五毛人地就可以變身真五毛去帶風向, 而且當太多post果陣好多好重要嘅舊post係會沉底

呢幾日搞搞下無1000都有500個post我回緊, 但佢地瘋狂咁搞我連舊post都跟唔哂

依家日頭都變哂五毛混戰, 點撚玩
唔係全日mon實連登點都中佢地計, 但又會令自己精神疲憊討論唔到正經post

幫手推？